尽管如此，一些家长还是不知道他们把孩子送到了什么学校，担心不去上学可能会让他们的孩子失去在学校球队中的一席之地。 在大流行期间，学校体育变成了“俱乐部”——现在两名教练离职了 
 周一有消息称，在金星上空的云层中发现了一种名为磷化氢的特殊气体。 我们需要尽快去金星尼尔·帕特尔，2020年9月16日，麻省理工科技评论 
 要发现这样的奇迹，需要找到合适的野生地点。 “吸血鬼”寄生虫挑战植物的定义苏珊·米利乌斯| 2020年9月16日|学生科学新闻 
 当飓风在一个地区上空盘旋时，它会带来更多的破坏，在一个地方倾倒大量的水。 2020年9月15日，一场几乎前所未有的热带风暴正在大西洋酝酿 
 考虑到这两家公司关心员工和更广泛的社区的方式，难怪斯瑞克和雅乐都在2020年制造业和生产最佳工作场所榜单上占据了一席之地。 制造业的最佳工作场所是如何应对COVID-19挑战的 
 纽约体育俱乐部(New York Sports Clubs)的私人教练迈克尔·斯坦布里克(Michael Steinbrick)说，他总能认出一个新手。 如何在新年的“Gympocalypse”中生存|Tim Teeman | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 在接下来的几年里，Wha成为了许多未来摇滚明星的传奇起点。 让美国变得伟大的酒吧|Nina Strochlic | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 所以这首歌里的“gloo -o-o-o-o-o-ria”在我的榜单上占有一席之地。 是的，我喜欢圣诞音乐。 停止笑。 Michael Tomasky | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 在我的历史上最伟大的摇滚歌手名单中，他正在和米克·贾格尔争夺榜首。 有史以来最伟大的摇滚声音属于Joe Cocker |Ted Gioia | 2014年12月23日|每日野兽 
 虽然每周跑15英里有好处，但威廉姆斯认为，“最佳状态可能是每周跑30英里左右。” 每周跑步15英里可以降低患阿尔茨海默症的风险 
 然而，突然间，他注意到在前方前方畅通无阻的铁轨中间有一个小黑点。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 大卫·亚登站的地方附近有一台车床，他脚下有刨花和碎片。 约瑟夫·谢里丹·勒法努将军 
 我们可以看到整个陆地，即使只是在很远的地方，而不仅仅局限于我们脚踩的地方。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 他两颊上的红斑透过古铜色的皮肤，显出火红的样子。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 1852年4月，人们在喷泉所在的地方放了一个钟，花费了60英镑。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔